發現gym room個清潔呀姐身材唔錯。。。。。。。

雖然睇落已經六十歲幾 但身型都keep得唔錯
想上前結識佢 用咩開場白好

同佢講男廁有格污糟左 帶佢入去然後反鎖食得

我今晚想屌你啊

會唔會發展得太快

借個gap黎訓練下賓肌ok?

愛情=戰爭 進取先會贏

我中意細水長流嘅愛情 想大家了解咗先 唔想大家之間有性冇愛

今次竟然估錯左樓主係邊個

# LMAO

佢會負責細水長流架啦，怕乜撚

羊 野食動物？

雜*

#娟姐

auntie做野攰唔攰

Ching講野係有d說服力

比ching串到流左兩滴馬尿

阿姐都60幾，無幾耐流咋